有冇人覺得十二夜完勝春嬌與志明系列？

春嬌與志明同十二夜都係講緊港式愛情，但係十二夜有深度好多，不論係故事上、拍攝手法，甚至主題曲都係。

仲有就係樂仔千嬅d戲又比唔上eason同栢g

有冇人討論下

有冇人？

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

完

各位安答去晒邊

連登仔冇睇過十二夜

唉 連登仔好低質

愛情片點解要有深度

春嬌系列係笑片喎 唔同類型

所以咪咁低質

點笑先

十二夜係好睇
速食愛情

可惜冇人識欣賞

我唔覺得佢係速食 張柏芝以為鄭中基偷食 咁啱遇到陳奕迅被張燊悅分手 因而係埋一齊 張可能以為自己好愛佢無左佢唔得 可能其實只係基於唔想被人戴帽 但估唔到逼到當時既陳奕迅太緊 但當分開後 陳又好似發現原來自己愛張 幾個月後又係返埋一齊 但到個陣張發現原來鄭根本無偷食 發現原來如果當初唔係咁咁咁 好多野唔會發生 佢開始諗其實呢段情未必真係應該存在 加上分開左再一齊往往角色都會掉轉 張可能已經唔再係迷戀陳個隻愛 但陳就變左迷迷地張
但我覺得最後張係同左謝霆鋒一齊